有冇人番工果到d同事好好，所以唔想轉工？

番過三份工，依家呢份做左一年，人工仲低過前一份，
但d同事好好，同自己年紀差唔多，又傾得埋，
搞到唔想轉工 但人工實在太低
（之前果份工同事全部大過好多，有d同事又乞人憎，又多男少女，依家果份多女少男）

佢地同你過世？

喺你面前好友好
你喺背後屌老母呀

我最記得入公司冇耐有個世界仔已經教我，同同事好傾只係因為冇利益衝突，有既話就我同你都會變敵人

好正確

sad but true

看清世事